hkcc收fm舊書

如題，有冇巴絲打唔用
要上年果本

罷課啦

呢家咁既時勢仲唔擺課 你對唔對得住為咁場革命犧牲既手足 為左香港自己前途都可以放棄

仲asso罷課真係玩鳩自己
利申 又要讀書又要發夢 發完夢返到屋企仲要溫書做pj做到3點4點
希望你屌細力啲 asso仔本身已經冇人權